如果你好愛一個人 你永遠憎佢唔落？

個個都拍拖 唔通個個都想認真拍拖咩
香港地大把player 玩完你又唔洗負責 你情我願
有無人俾人玩弄感情 之後好想玩其他人發洩？

已經不能相信愛

玩我啦